個個7點中起身 個個都可以被罷工

嗰d驚俾人炒嘅人 唔好等到人地真係做唒野先睇下有冇可能被罷工
一齊7點起身 咪一齊被罷工！

齊齊塞鐵塞路

［行動post]11.11全港大三罷 十八區開花

咩7點起身
7點係要全部野搞掂晒
6點就起身啦

有無港島嘅和理非手足可以幫手去一去遮打（如果你本身無諗過去和你shop)

七點開始做野喇師兄